天日9月一號一人一個今個學年目標！！！

我希望學好啲英文 五想因為成日差少少 差少少 入吾到想入嫁學系！要做十那九穩嫁實力型

乜 好多錯字咩。。sor

要屌隔離班個孖妺

上堂唔瞓

令到班上所有女生懷孕

過4爆4.5

希望十月一先開學

肥婆都唔放過

打風

我有新目標了